唔開冷氣真係死

熱死